# First developer
1. Создание и настройка репозитория.
2. Верстка общей структуры проекта (header, основной контейнер, фильтры).
3. Реализация api архитектуры (`axios instance`), функции получения всех и одной карточки с сервера.
4. Реализация функции поиска и фильтрации.

# Second developer
1. Создание архитектуры скриптов.
2. Верстка модального окна.
3. Реализация функции создания карточки на сервере.
4. Реализация функционала модального окна.

# Third developer
1. Создание архитектуры стилей.
2. Верстка карточек визита.
3. Реализация функции изменения и удаления карточки с сервера.
4. Реализация функционала карточек визита (написание класса).

